［1229］兩 點 愛 丁 堡 見- 香 港 人 抗 爭 日 與 夜

今 日 兩 點 愛 丁 堡 見
可 能 會 落 雨
大 家 擔 埋 凳 仔 帶 雨 具
我 唔 想 又 得 幾 千 人

今 日 順 便 宣 傳 埋
一 月 一 維 園 見

會去 唔想拎遮 落雨遮埋ok?

幫推

Push

推

推

黃色經濟圈的障礙

光復香港 時代革命

Sure

落大雨

push

咪擔遮囉 濕下有咩問題

目前中央政府將只要不跪下做奴才的全都定義為港獨。
等你們全都跪下了，中央政府會將跪的姿勢不正確的定義為港獨。
等你們跪下的姿勢都符合要求了，中央政府會將跪著臉上沒有笑容的定義為港獨。
等你們跪著笑著對時候，中央政府會將心裡沒有全然服從的定義為港獨。

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

幫推
但想問樓主第一張文宣張相喺邊拎
應該係我影既
利申完全唔介意拎黎做文宣但突然見到自己既相有啲驚訝

唔好意思 我係反送中文宣group tg度攞 唔好意思 我都唔知邊個整